讀大學係一件最輕鬆嘅事

不服來辯

兩個字ko 你：科大

聞者心酸

Assumption

聽者流淚

做哂野咪輕鬆囉常仔
而家就唔輕鬆喇

不要再說了

未寫曬 essay ，今日寫多兩段

Ust

常仔
我份野由琴日開始做
寫極都寫唔到
聽日要交喇

咩野黎？Essay 就寫曬 outline先做啦，如果唔係越寫越亂

如果 project就 Rip ，盡力 chur 啦

酸到笑唔出

係300字類似感想嘅野

有啲攞grant 個班撚屌咪輕鬆 唔洗睇GPA都有錢攞
其他人乜柒sponsorship 都冇

樓主係唔係四大

一大

Premise